機動戰士高達 雷霆戰線-第7話

好好睇！上個season個女艦長番左來！～

有post了